Airpods pro 無線充電

有冇人無線充唔爆個盒？

正常100%

充得爆, 可惜由充電到充滿, 都冇提示燈....

推

成日到98%停

會爆炸因為是中國造的

可能係電量顯示bug，Powerbeats Pro都係咁，永遠97%，AirPods 2就正常

我兩個pro 都係去到84,85停

充你老母

插線充電會更新個軟件

auto update?

插住線10分鐘左右就得

你可以係iPhone上面關於本機嗰度睇到AirPods個版本

我唔插都up到

依家咩版，我1.0

叉電🔋呀

我用無線充電放咗2個鐘由60幾叉到70幾，叉叉下停左咁

岩岩入手

但一差電,佢著左橙燈5秒左右,之後就冇燈

係咪正常??

正常

仲未解決到無線叉電自動停問題
利申: 用Apple 有賣嘅 Mophie

1.0係hardware

我見ap2 6.8.8

我都係用mophie

係咪$298果塊？

648 dual 嗰塊